儲老婆本及供車捱兩份工 日做17小時 準新郎猝死

【本報訊】23歲準新郎兼孝順仔為儲老婆本及供車會，過去一年日做兩份茶餐廳水吧工，每日由清晨6時做到翌日凌晨，捱足17小時。這名好男人日前患上感冒病倒，惟他看醫生服藥後繼續抱病開工。昨日下午他趁兩份工作空檔時間，約未婚妻到油麻地「撐枱腳」期間突然暈倒，送院搶救後證實不治，留下未婚妻和母親傷心欲絕。

猝死準新郎黃子健，現年23歲，花名「阿健」。他生前在大角嘴及長沙灣兩家茶餐廳當水吧工，月入合共一萬餘元。據悉黃母對愛子日做兩份工十分痛心，擔心愛子捱壞身體曾勸告不要太辛苦，但阿健表示希望自食其力儲老婆本，令黃母既欣慰又擔心。黃母本月底生日，阿健原約定她今晚吃飯慶祝，豈料昨日突然出事，黃母趕至醫院得悉愛子死訊，當場崩潰痛哭。

頭痛欲裂照開工

消息稱，阿健原與18歲弟弟及父母住長亨邨，兩年前父母離異。阿健和弟弟跟從事物流工作父親留住長亨邨，50歲姓譚母親搬到九龍灣親友家，並在相識多年的葵青區區議員雷可畏的辦事處當議員助理，自食其力。
據知阿健中五會考成績欠佳，18歲起在大角嘴一家茶餐廳當水吧工作，生活尚算安定。兩年前阿健在友人介紹下到長沙灣另一家茶餐廳當日更兼職，去年起更將兼職變長工。自此阿健每日做兩份工，早上6時至11時到長沙灣當早更，中午12時至翌日凌晨零時坐鎮大角嘴，日做17小時，中間只有一小時空檔，扣除往返兩地車程，實際休息時間僅約半小時。
阿健日捱夜捱，只為與三年前結識的姓伍女朋友明年結婚儲老婆本。加上月前阿健買了私家車要供車會，兩項花費令他甚感吃力。上周一（本月19日），身形瘦削、一向無病無痛的阿健患上感冒病倒，他看醫生服藥後病情略有好轉。至三日前早上，他起床時感到頭痛欲裂，當時未理會，抱病繼續上班。
昨晨6時，阿健如常返回長沙灣的茶餐廳開工，但他提早10時下班，並向下午更的茶餐廳請假四小時，抽空與22歲姓伍未婚妻約會。至下午1時許，兩人去到位於油麻地白加士街的知名茶餐廳澳洲牛奶公司「撐枱腳」。豈料阿健進食時突然暈倒，伍嚇得不知所措，職員見狀立即報警求救，其間一名食客曾替他急救。有職員形容，事發十分突然，「佢（指阿健）冇叫一聲，成個人就咁暈咗，撻落張枱度。」
救護員接報趕至時，阿健已呼吸脈搏停頓，救護員將他送院途中曾利用除纖震器搶救，惟送院後延至下午2時32分證實不治。
父親由內地趕返

事發時，黃母正在雷可畏的區議員辦事處工作。她接獲準媳婦電話後晴天霹靂，由雷駕車趕到醫院，當時阿健正接受搶救，最終返魂無術。黃母無緣見兒子最後一面，激動痛哭。至於黃父身在內地工作，正趕回港為兒子安排後事。
雷可畏昨晚表示接獲消息指事發時有救護車延誤13分鐘到場，質疑阿健若及早送院可能獲救，要求當局交代，但消防處昨晚回覆否認救護車延誤，指處方在下午1時26分接報，救護車5分鐘後即到場施救。
警方事後曾返回事發食店調查，向東主及職員了解事發經過，其間食店繼續大排人龍。警方初步相信事件無可疑，稍後安排法醫剖屍檢驗死因。至於傷心欲絕的黃母及阿健未婚妻，則分別由親友陪同離去。

17個鐘一萬...

23 歲、何必咁早諗結婚

扣除往返兩地車程，實際休息時間僅約半小時。

加上月前阿健買了私家車要供車會

據知阿健中五會考成績欠佳

咸豐年前嘅事

2010年舊聞

拉

唔供車咪唔使死lor......

rip

係香港做女人真好

有西就就傻仔賣命

屌你老母, 係到POST old news , 你幾撚時死呀 撚樣

2010年舊到唔舊既垃圾舊聞，而家2021年啦，走啦五毛

2010
拉
Block

Pr出動
五毛死全家

善用起底功能

拉 狗隻

咁你推乜撚？